而家入s7/s7e是否不智？

s8 就出，
s7 已經跌價跌左好多
而家趁平入返部是否不知
平日少用電話打機
主要想玩下個vr
會唔會好大分別？

直情on9 添啦

我都想入返部比老竇推珠

點解唔等s8

edge 就算啦
好撚易爆
整又貴又會壞第啲野
利申受害者

s7e賣3千幾
s8+賣6千幾
差成一倍，一睇樓主就知性價比撚

edge 7 開心使用中
記得張sd 卡買大啲